%!TEX root = ../rmueller_phd.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Dutch titlepage front
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage
\begin{addmargin}[-1cm]{-3cm}
\vspace*{3cm}
\begin{center}
    \begingroup
    \color{Maroon}\spacedallcaps{\Large Verifying Responsiveness For Open Systems} \\\vspace{0.3em}
    \color{Maroon}\spacedallcaps{\Large By Means Of Conformance Checking} \\ \bigskip
    \endgroup
    \vspace{3em}
    \large
    \spacedallcaps{Proefschrift} \\
    \vspace{1em}
% {\sffamily\fontseries{cmss}\fontsize{24}{26}\selectfont
%     From Scenarios to Components
% }\par\vspace{1cm}
% {  \sffamily\fontseries{cmss}
 %\sc
 % \fontsize{14}{16}\selectfont%%%
    % Proefschrift
% }\par\vspace{2cm}
ter verkrijging van de graad van doctor aan de\\
Technische Universiteit Eindhoven, op gezag van de\\
rector magnificus, prof.dr.ir. C.J. van Duijn, voor een\\
commissie aangewezen door het College voor\\
Promoties, in het openbaar te verdedigen op\\
donderdag 28 augustus 2014 om 16.00 uur\\

\vspace{2cm}

door\\

\vspace{2cm}

{\fontsize{14}{16}\selectfont
\myName}\\

\vspace{2cm}

geboren te Dresden, Duitsland
\end{center}
\end{addmargin}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Dutch titlepage back
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\noindent{}Dit proefschrift is goedgekeurd door de promotoren en de samenstelling van de promotiecommissie is als volgt:\\[2em]
%
\begin{tabular}{ll}
voorzitter:                 & prof.dr. E.H.L. Aarts \\
1$^{\text{e}}$ promotor:    & prof.dr.ir. W.M.P. van der Aalst \\
2$^{\text{e}}$ promotor:    & Prof. Dr. W. Reisig (Humboldt-Universität zu Berlin) \\
copromotor:                 & Dr. C. Stahl \\
leden:                      & Prof. J.-C. Freytag, Ph.D. (Humboldt-Universität zu Berlin) \\
                            & prof.dr.ir. J.F. Groote \\
                            & Prof. Dr.-Ing. U. Nestmann (Technische Universität Berlin) \\
                            & Prof. Dr. W. Vogler (Universität Augsburg) \\
\end{tabular}
